唔撚割唔撚割唔撚割

睇到呢到既你如果屌緊機場玩爛張好牌麻煩你醒下，唔好俾人分化帶風向帶走左。
對家幾撚柒幾撚憨鳩都唔割，而家咁撚小事就屌鳩人割哂仲衰撚過對家。
唔撚理係咪行錯左，但一定唔撚可以割，齊上齊落！

唔撚割